英國澳州留過學你問我答

盡量答

留成點？

會唔會被人歧視

有無主動歧視人？

Dse成績好撚差 過唔過到黎讀

係澳洲可能真係太多亞洲人 完全唔會
係英國對住d啊叔會有小小

點解咁講

嚟緊會去英國留學，想問下有乜嘢娛樂
利申: 巴

我有啲想知個阿叔點歧視你

唔會比人恰

基本上實得 只不過要讀多年foundation
Btw我唔知你差成點

落club 唱k 飲酒 賭場 我估除左去賭場基本上同香港差唔多 btw英國人由朝飲到晚

之前趕時間就衝左紅燈 個啊叔大聲講左句fucking asian

冇...

咁係你唔啱

咁個呀叔係屌樓主asian唔係屌佢衝紅燈

澳洲邊度竟然完全冇比人歧視過

得14分 諗緊去美國，澳洲定去英國好

Adelaide 已經係好鄉村既地方 真係完全唔覺有歧視

重點係佢係講Asian

兩個地方compare一下
利申 去過英國讀 都想知澳洲如何

聽講美國讀書好辛苦同多野雞 不過好多野玩
澳洲就需要獨立D 個邊生活好輕鬆 但好悶
英國我覺得最啱讀書 同professor既交流好多 而且D城市好有文學氣息

多謝大佬 如個過到英國讀好foundation仲有無機會入到好大學，仲有foundation係教咩

仲有去留學你建唔建議搵中介搞 ，全家都無留學經驗

黎緊去澳洲雪梨實習